作為一個專業既保險從業員

竟然比人話係Sales

D人唔識叫就唔好亂叫

第一，我做呢份工唔係為錢，係為左幫大家，我約你出黎唔係sell你野, 係幫你改善你生活

第二，我地咁艱難咁考個保險牌為咩？都係為左想大家有份保障咋....

Last but not the least, 我地每朝6點起身即刻mon住紐約個市為咩？都係為左你地份基金，幫你地儲錢買樓結婚

希望你地比返d專重，以後叫我財務策劃師，唔係sales！